### Версионирование приложений

Чтобы по номеру версии приложения можно было понять где какие нововведения есть, где нет, какие баги фиксили, а какие нет, было решено вести следующую систему версионирования - номер версии состоит из 3-х цифр.

1.0.3, где:

- 1 - Номер релиза. Масштабные и серьезные обновления приложения.
- 0 - Расширение функционала. Например: добавили кнопку, модальное окно, pop-up и так далее
- 3 - Увеличивается с каждой новой версией, где были исправлены баги.
